［突發］城大民主女神倒下了

未開口都知條友係內地生, 證明支那種真係好難教化

枉佢地受過高等教育